## Material Blog #
## Un backoffie en PHP MVC procédural##
========================================

Un simple blog (posts et catégories) avec un backoffice en PHP  procédural à partir d'une structure MVC vierge
